CY 急流勇退

"求名逐利時常多爭鬥
嘗盡圈中的歡笑淚流
人在那高峰 始終都不免跌後
長日擔憂心神倦透"

含家剷啦你，走啦咪撚再留係香港，死返蟈
留明睇你條仆街落台後
俾ICAC 清算